唔好再叫be water

叫hit and run好啲

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......